男子深水埗梯間門框自縊亡

早上6時許，一名44歲男子在深水埗大南街206號後樓梯間門框上吊，一名拾荒者發現事件報警，救護員到場證實男子死亡，警方在場檢獲遺書，初步相信事件無可疑。據了解，事主並非居於上址。

唔撚信, 黑狗信唔過

fat chicked

啲遺書其實係咪無機會睇到